Ich erkläre, dass ich die Dissertation selbständig und nur unter Verwendung der von mir gemäß \S7 Abs.~3 der Promotionsordnung der Mathematisch-Naturwissenschaftlichen Fakultät, veröffentlicht im Amtlichen Mitteilungsblatt der Humboldt-Universität zu Berlin Nr.~126/2014 am 18.11.2014 angegebenen Hilfsmittel angefertigt habe.


I declare that I have produced this doctor's thesis independently using only the tools I have specified, in accordance with section~7 para.~3 of the Faculty of Mathematics and NaturalSciences PhD regulations, published in the Official Gazette of Humboldt-Universität zu Berlin (Amtliches Mitteilungsblatt) no.~126/2014 on 18/11/2014.
\begin{flushright}
Hamburg, \today\\
\textit{Chen, Yu-Heng}
\end{flushright}